我今日生日，可唔可以r句生日快樂

生日～啪啪啪～快樂～啪啪啪

生日都冇人理